九鼎 究竟幾時先掘得返出黎？

咁有代表性既野
當權者搵到絕唔會破壞

咁大個鼎 又有裝飾藝術 比村民掘到都應該知有價值

所以似係周王見果陣時不時有人黎問鼎，索性掘個大窿埋左佢，點知後來知既人死曬

如果掘到應該發大達